跨國武肺問卷要人！！唔該咁多位巴絲同我入一入黎

唔好意思阻大家少少時間，我係喺德國🇩🇪做緊研究員👨🏻‍⚕️既手足，而家做緊一個係肺炎疫情☣️當中大家心理健康❤️同抗逆力💪🏻既網上問卷研究，希望可以搵到有咩因素能夠加強人對疫程引發各種壓力既心理調整能力。

呢一個係跨國既研究，參與既國家包括德國🇩🇪、法國🇫🇷、意大利🇨🇮、西班牙🇪🇸、英國🇬🇧、以色列🇮🇱、香港🇭🇰、台灣等等；全靠大家幫手香港暫時已經有過千位手足填左問卷，不過我地希望每一個地區都可以收到二千份回覆，用黎做區與區之間既比較，所以我希望可以搵大家幫手填呢份問卷💻，幫手將香港人既抗疫經驗係國際度反映出黎。

係呢一次武漢肺炎疫情當中，全體香港市民經已完美咁示範了點樣民間自救；如果大家可以幫手係心理健康建設的範疇分享你的經歷，一定能讓國際社會有所得益。

份問卷總共127題，花大家大約二十分鐘⏰左右時間填寫。份問卷係匿名既，冇人會知道參與者既身份，收集得到既數據經分析後將會寫成論文係國際科學期刊📃發布，並且會作開源分享俾世界各地研究人員👩🏻‍🎓👨🏼‍🎓做進一步科研用，你既參與會對抗疫🏥科研作出好重要既貢獻。如果大家可以花二十分鐘既時間幫手填呢一份問卷，可以click下面呢條link:

假如你已經填左份問卷而且認同呢個研究既理念同目標，麻煩你請將份問卷廣傳📲俾你既親友👨‍👩‍👧‍👦邀請大家一齊參與，唔該晒！

如果你想知多D我呢個研究團隊做D乜野，可以去呢個網址： ，當然有咩問題可以直接問我啦！唔該晒大家

別有用心既外部勢力
等我留名跟進

聽講有舊登phD 參與

下次樓主改用D咸濕TOPIC 一定多人睇過正經野

幫 推

放J圖會唔會多D人睇

幫德國手足推

做完有無德國妹J圖

推

不過是個認真POST
等我用JJ推返起佢

外部勢力嘅嘢梗係要推一下

學術JJ去晒成人台研究學術?

我做完j埋德國妹喇已經

一路做一路J德國妹

做完，遲下有成果記得開心share

推！！！！

收埋食咁自私

雖然可以上學術期刊咁勁，但咁撚正經嘅po肯定無人睇

頭果5000個歐洲data寫左文，今日啱啱submit左去Lancet，等緊reject

德文撩女, 開場白點講好呀?

搵夠10個手足填 再pm樓主 就會有德國妹j

Du bist eine schone Frau

痴線, 真係識

真點德國手足

掉晒你哋老母/德國手足問卷冇人講！
應該咁開

推啊

德國戰線啊係~~~~~~~~

認真post要推一推

上左熱門啦

嘩多謝晒大家

外國勢力 德國妹都無人支持既？

講咁耐連德國啤都無張呀！撚有德國妹咩！樓主不孝子！

btw 想問吓樓主德國而家咩環境？最近好似無乜歐洲消息

Willst du ficken?

Btw 你有冇擺過上reddit
我感覺好似做過

好左少少，但係仲係日日千千聲咁加新症
不過個政府急急腳準備緊放寬個lock down, 應該會有第2波GG

賜酒

我冇，不過唔知我班德國teammate有冇

Anyway submitted

上呀!